老老竇竇，仲有冇人會講老老竇竇。

入嚟一齊call老竇

I SAY 老 YOU SAY 竇

老！

Arsenal4ever
LOSE

竇！

你個奀皮仔

係咪要老竇打

阿猁聯盟